石人一隻眼 挑動黃河天下反

1. 創作童謠唱警賊，入社區日常生活日日唱，有無得諗？
.
2. 自編自導自演社區大龍鳳，引藍絲出社區搞搞震，再Cosplay狗打柒佢地，遍地打到啲廢老開花

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

Tui 10連